[JJ插沙]新手想買求推薦

筆直大概3-4000
無反單反都ok
多數影景 所以想廣角d
影人想試下淺景深果d
所以光圈又想可去到做到ge level
獨自旅行想影下人和物
預先多謝有份幫手諗ge眾巴打

幫你推啦巴打

我都想知

幫手推

你既條件其實呢 就唔難既
重點係4000連機身要做到 好撚難

如果加到8000左右呢

200d + sigma 1635 1.8

nikon d3300 (body)+ sigma 17-50 f2.8
price 查左價大概4000鬆d
有無貸同個實價我真係唔清楚

3 4 千蚊想用wide 野去旅行你買部gopro 好似仲抵

Canon 750D 連鏡 $5480 抵唔抵玩？

利申 超級新手 光圈快門乜都唔係好清楚 諗住慢慢學 主要影 人，景 玩下景深咁

咩叫玩下景深